求意見

諗住聽日之前送條手鏈比女朋友，但我要返工買唔到，應唔應該叫朋友幫手買再拎比我？

聽日見之前

有女就收皮啦

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

求意見

買條畀男朋友好過啦

Why not?

咁點解唔應該叫先 你怕咩

我係你朋友真係慘要做免費勞工 冇錢俾做水腳費俾柒都唔幫你

驚唔係親手買

會比返錢佢

我會覺得唔洗咁介意 心意同份禮緊要啲 托人買唔會大問題

驚因為唔係親手買

收到

Why not?
朋友唔介意味得